屌奶聲，金螢今日件喱士好x正

透視效果

金英越黎越戰鬥格，盡顯大陸妹本色

邊個撚樣再幫呢個奶共智障臭雞宣傳就block鳩邊個

對眼識放電

屌，明明都唔撚正，普通衣著都比你講到無著咁

條女好撚樣衰
支那人